Chill Club頒獎禮超級回味區 - Spotify playlist

今日忍唔住重J Chill Club頒獎禮多次
仲砌埋下面個playlist (總共63首歌):

Playlist logic: 十大--> 歌手獎--> 表演項目--> 新人 (重覆歌手盡量搵其他替代嘅歌)

尋日好多歌都係聽幾句，不如認真聽下邊啲啱聽，最重要follow埋歌手嘅IG啦

另外，請2刷3刷頒獎禮，谷爆個view數，等魯生下年批多啲budget，換個大場

kkbox啦

多謝巴打！！

睇下幾多人想要啦，KKBOX要遂首click返排次序，要啲時間

另外，我對尋日頒獎禮嘅小小意見：

如果下年有52週冠軍，應該俾觀眾3-5個揀歌選擇
因為今年得一首歌揀，根據game theory，接近全港all in咗《一人之境》，所以其他忠粉就突然變成critical mass，因而得到十大獎

陳蕾, RB, Serrini, Dear Jane 落選十大，因為Chill Club冠軍嘅歌並非最hit嘅歌，所以更大誘因流向hit 歌《一人之境》

巴打知唔知邊度可以買file?

itunes?

砌得太慢，出post過咗氣

外國用唔到